{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049834",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "장충동왕족발보쌈 계룡점"
    },
    "text": "ハッピーマンマの隣の建物である厳寺の入り口は、鶏龍市厳寺面に位置しています。 ここは大きな道路に位置していてアクセスが良いです。 毎日開いていますし、平日は出勤時間でも事前に食事をするときにも利用するのに最適です。 営業時間は11時から1時までです。 食堂の住所は忠清南道鶏龍市厳寺面厳寺中央路115です。 配達サービスも提供しており、鶏龍市全域に食事を包装して配達してくれます。 メニューは様々な種類の豚足とボッサムが味わえます。 値段は大きさによって異なり、小サイズは25,000ウォン、中サイズは30,000ウォン、大きいサイズは35,000ウォンです。 豚足とボッサムを同時に楽しみたいならセットAをお選びください。 このセットは豚足の小サイズとボッサムの小サイズが一緒に提供され、価格は43,000ウォンです。 冷菜豚足と辛味豚足も魅力的なメニューです。 小、中、大きさで購入でき、価格はそれぞれ32,000ウォンと37,000ウォンです。 様々な味を楽しむことができるオムサの入り口でおいしい豚足とボッサムを味わってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハッピーマンマの隣の建物はどこですか？",
            "answer": "厳寺の入り口は、鶏龍市厳寺面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "厳寺の入り口はどのような場所ですか？",
            "answer": "大きな道路に位置しており、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "厳寺の食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時から1時までです。"
        },
        {
            "question": "厳寺の食堂の住所はどこですか？",
            "answer": "住所は忠清南道鶏龍市厳寺面厳寺中央路115です。"
        },
        {
            "question": "厳寺の食堂は配達サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、鶏龍市全域に食事を包装して配達してくれます。"
        },
        {
            "question": "厳寺の食堂で注文できるメニューは何ですか？",
            "answer": "豚足の様々な種類とボッサムが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "豚足とボッサムの値段はいくらですか？",
            "answer": "小サイズは25,000ウォン、中サイズは30,000ウォン、大きいサイズは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚足とボッサムを同時に楽しむためのセットはありますか？",
            "answer": "はい、セットAには豚足の小サイズとボッサムの小サイズが含まれています。価格は43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷菜豚足と辛味豚足の値段はいくらですか？",
            "answer": "冷菜豚足は小サイズで32,000ウォン、中サイズで37,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オムサの入り口でおいしい豚足とボッサムを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、様々な味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 368
    }
}